Apple store, 落地玻璃, 美國佬, 大陸客, memo紙

5樣野有啲咩關係呢 請自行理解

樓主，唔知你依期有冇熊個市呢